<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Telegram Jobs Feed - content</title>
    <link>https://github.com/pereverzevart/jobs-feed-public</link>
    <description>Вакансии за последние 3 дня из Telegram</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 16:30:55 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13451</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13451</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:00:12 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​#монтажер ВАКАНСИЯ Reels / Shorts-мейкер с опытом в нише психологии и саморазвития Мы - духовно-психологическая школа с многолетним опытом. Наша миссия - помогать людям трансформировать свою жизнь, исцелять тело и душу через глубокие практики и знания. Для нас контент это не просто видео, а проводник к внутренней гармонии, к раскрытию сердца. Сейчас мы ищем специалиста, который сможет упаковывать глубокие смыслы наших лекций в короткие, вирусные и при этом атмосферные видео (Reels / Shorts). Нам нужен не просто технический монтажер, а специалист с высокой насмотренностью в психологии, способный услышать суть и выделить самую сильную цитату, почувствовать потенциальный отклик аудитории. Задачи: - Просмотр исходников (видео лекции) и самостоятельный поиск смысловых якорей - цепляющих, мудрых и емких фраз для рилсов/шортс. - Создание коротких вертикальных видео из больших лекций. - Профессиональный монтаж: чистый звук, грамотная работа с субтитрами (акценты на ключевых словах). - Адаптация контента под требования разных площадок . Требования: - Опыт видеомонтажа обязателен. - Насмотренность в нише: вы смотрите блогеров-психологов, коучей, понимаете тренды - Умение работать со смыслами: вам интересно слушать лекции, вы умеете находить «золотые зерна» в потоке речи. - Ответственность, дедлайны и стабильная связь. Условия: - Удаленный формат . - Заработная плата обсуждается по результатам собеседования (оплата зависит от навыка и стоимости вашего часа, готовы обсуждать рыночные условия для сильного специалиста). - Возможность долгосрочного сотрудничества. Для отклика на вакансию пишите в личные сообщения: 👉 @valettinas Чтобы мы сразу увидели ваше попадание в стиль, пожалуйста, пришлите: 1️⃣ Примеры смонтированных вами видео для психологов и специалистов по саморазвитию. 2️⃣ Ваш прайс (стоимость за 1 готовый ролик или комплекс месячной работы). 3️⃣ Кратко напишите о вашем опыте и почему вам откликается наша тема. ❌ Отклики без примеров работ рассматриваться не будут. Ждем человека, который готов не просто резать видео, а создавать смыслы! 🙌✨</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16766</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16766</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:10:20 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>(#Удаленка) Требуется #копирайтер рекламных текстов Что нужно делать: — писать тексты для разных ниш — публиковать готовый текст на подходящей площадке — сдавать простой отчёт по задаче Важно: — грамотность — умение писать в разговорном, живом стиле Что предлагаем: — удалённый формат — без вложений — свободный график — можно брать несколько задач в день, если есть время и желание 📝 По всем вопросам: @OtziviSPB_you</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13449</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13449</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 10:00:10 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​#ищу #smm Коммуникационное агентство Breaking Trends ищет middle/senior SMM-специалиста в свою дружную команду. Что делать: • разработка и реализация контент-плана, размещение контента в социальных сетях; • создание продающего сторителлинга и прогревов, которые приводят к заявкам и продажам; • написание продающих текстов и их оформление под разные форматы; • плотное взаимодействие с рилсмейкером для продвижения через видеоконтент; • ведение и анализ статистики социальных сетей; • взаимодействие с техническими специалистами и командой; • поиск и организация коллабораций с экспертами и партнёрами; • оперативная и грамотная работа с комментариями и отзывами, передача потенциальных клиентов в отдел продаж; • формирование технических заданий по запросу. Кого ищем: • опыт работы в SMM от 4 лет, желательно в коммуникационных или маркетинговых агентствах (с меньшим опытом не стоит писать, так как мы устали от джунов); • умение писать продающие тексты и выстраивать визуальный и текстовый сторителлинг; • понимание работы воронок продаж (лид-магниты, трипваеры и т.д.); • опыт работы с AI-инструментами; • навыки создания вовлекающих Reels и видео для продвижения и продаж; • понимание продвижения в социальных сетях и на специализированных платформах (Kwork, Workspace и др.); • навыки создания грамотных прогревов; • умение работать в команде и быстро адаптироваться к задачам; • мобильность и готовность к командировкам. Условия: • удаленный формат работы; • график 5/2 с 10:00 до 19:00 по московскому времени; • З/П обсуждается индивидуально на встрече с руководителем; • понятные задачи, адекватные сроки и живая команда (токсиков не любим). Пожалуйста, присылайте сразу свое резюме на @OfficeBreakingTrends и ссылки на кейсы, аккаунты или примеры работ, которые, на ваш взгляд, будут релевантны для нашего агентства.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16765</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16765</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:36:48 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>(#Удаленка) Требуется #копирайтер / #редактор в StudyWorld Задачи: – Написание статей о нейросетях и LLM (от базового до средне-продвинутого уровня); – Объяснение принципов работы AI простым и понятным языком; – Подготовка материалов на основе самостоятельного ресёрча; – Формирование и реализация контент-плана публикаций; – Адаптация сложных технических тем под широкую аудиторию (новички + средний уровень); – Взаимодействие с командой по структуре и тематике материалов. Требования: – Грамотный письменный русский язык; – Опыт написания технических или экспертных текстов; – Понимание принципов работы нейросетей и LLM: токены и контекст, temperature, галлюцинации, агенты и tools, ограничения моделей; – Умение структурировать материал и выстраивать логичную подачу; – Навыки самостоятельного исследования темы; – Опыт работы с AI-инструментами (на уровне уверенного пользователя). Условия: – Работу в формате фриланса; – Возможности для профессионального развития и карьерного роста - поездки на конференции и финансирование курсов, необходимых для работы; – Классную прогрессивную команду, которая всегда готова прийти на помощь и разобраться с самыми сложными вопросами! 📝 Контакт: a.levkovskaya@studyworld.io</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13443</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13443</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 16:00:05 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​Копирайтер З/П от 50 до 80 000 рублей, удаленно AGATOS Estate. Что предстоит делать: – Написание текстов для социальных сетей (посты, Reels, описания видео) – Участие в разработке контент-стратегии совместно с SMM – Написание сценариев и смысловых каркасов для видео – Тексты для упаковки объектов, экспертов, кейсов, сторис Ждем от тебя: – Умение писать живо, понятно и убедительно – Чувство структуры и логики продающего текста – Понимание, чем бизнес-класс отличается от комфорта, инвестиция — от «для жизни» – Ответственность за качество и результат – Умение слышать задачу и усиливать её текстом Предлагаем от себя: – Удалённая работа – Фиксированная оплата (обсуждается по результатам собеседования) – Долгосрочное сотрудничество – Рост задач, дохода и участие в развитии бренда агентства – Возможность работать с сильным личным брендом и реальными сделками Откликнуться: mihail_fdr@mail.ru #копирайтер</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13441</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13441</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:00:15 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​Интернет-маркетолог Mosco Web — диджитал-агентство, с 2014 года создаём сайты, мобильные приложения и маркетинговые экосистемы, которые приносят измеримый бизнес-результат. Условия: Удалённый формат работы Full-time занятость, график 5/2 с 10:00 до 19:00 по московскому времени Работа в дружной и опытной команде с поддержкой и обменом экспертизой Конкурентная заработная плата по итогам собеседования Возможности профессионального и карьерного роста Задачи: Разрабатывать стратегии продвижения, управлять рекламными бюджетами, анализировать рынок и конкурентов Вести рекламные кампании в Яндекс.Директ, Google Ads и таргетированных системах Работать с SEO, SMM и email-маркетингом Контролировать трафик и ключевые метрики, выявлять причины роста и падения показателей Готовить отчёты и презентации по результатам работы Распределять задачи, подбирать и контролировать подрядчиков, согласовывать планы и сроки Требования: Опыт работы от 1 года в digital-агентстве, веб-студии, маркетинговом агентстве или на фрилансе с реальными клиентами Практический опыт работы с Google Analytics, Яндекс.Метрикой и Яндекс.Вебмастером Умение анализировать данные, выявлять тренды и формулировать выводы Понимание российского digital-рынка: performance, media, mobile-инвентарь, programmatic Знание основ статистики и опыт проведения A/B-тестов Уверенная работа с Excel или Google Таблицами Понимание воронки продаж и ключевых бизнес-метрик: CPA, ROI, LTV, конверсия Практический опыт в SEO, SEM, SMM, контент- и email-маркетинге Знание SERM, ASO, PBN, крауд-маркетинга и таргетированной рекламы на ключевых площадках Аналитический склад ума, проактивность, креативность и умение вести переговоры https://t.me/wifesaa</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16756</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16756</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:31:45 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>(#Удаленка) Требуется #сценарист - #аналитик в крупный анимационный Российский проект Известный Детский медиа - бренд с песнями, мультфильмами и игрушками запускает контент-завод и ищет Сценариста + Аналитика вертикальных видео с крепким опытом. Мы - крупный бренд с широкой линейкой медиа продуктов, существующий на рынке уже более 5 лет. Задачи: - Анализ показателей видео (просмотры, удержание, досмотры, CTR, переходы) - Изучение конкурентов (детские бренды, музыкальные релизы) - Поиск трендов и формирование гипотез на основе цифр - Придумывать и прописывать сценарии для коротких видео – около 2–3 роликов в день - Структурировать ролики так, чтобы видео досматривали до конца - Интегрировать бренд (музыку, персонажей, игрушки) в контент органично, чтобы было интересно и детям, и взрослым. - Коммуникация и контроль креаторов по постингу роликов - Работа с контент-планом 📝 Подробности и отклик</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13432</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13432</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 15:00:11 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​Rocket Group. Копирайтер. iGaming, Remote (оплату обсуждают с кандидатом) Ищем опытного копирайтера для работы с написанием и адаптацией текстов. С тебя - опыт работы в IGaming на аналогичной должности от 1 года, с нас - конкурентные условия, минимум бюрократии и максимум доверия к твоим идеям @rp_polina1 #копирайтер</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13431</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13431</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 14:00:14 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​​​#редактор Ищут редактора Подробнее: Выпускающий редактор / ресёрчер Редакция ищет выпускающего редактора / ресёрчера, который умеет быстро работать с новостным потоком, проверять факты и доводить информацию до публикации. Что нужно делать: — оперативно готовить и выпускать новостные материалы; — искать, проверять и верифицировать информацию, работать с первоисточниками; — отсекать фейки и неточности, внимательно следить за фактами и формулировками; — быстро и чётко доводить информацию до публикации; — работать в высоком темпе с актуальной повесткой. Кого мы ищем: — человека с опытом работы в ресёрче и новостях именно в Telegram-пабликах; — желателен опыт работы с крупными Telegram-каналами, включая миллионники; — того, кто понимает, насколько важно быстро, точно и ответственно проверять информацию; — человека, умеющего оперативно принимать решения и соблюдать дедлайны. Обязательные требования: — уверенное понимание русского, украинского и английского языков; — умение работать с новостями на этих языках и брать информацию из первоисточников; — внимательность к деталям и высокий уровень ответственности. Условия: — удалённый формат работы; — работа с актуальной новостной повесткой; — конкурентное вознаграждение (обсуждается по итогам собеседования). присылайте резюме 👇 Откликнуться: @Tim12069</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13423</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13423</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 18:00:12 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​Креативный копирайтер, сценарист в digital Проектная или полная занятость Оплата: от 4 000 руб. за материал, зависит от сложности и сроков Что предстоит делать (задачи): - создавать тексты для Reels / Shorts / коротких видео, контент: новостной, развлекательный, образовательный - анализ трендов, предлагать идеи визуализации сценариев: подбор референсов изображений, мемов, что должно быть в кадре и так далее Что будет: - стабильная оплата, старт от 4 000 руб за материал - удалённая работа - интересные кейсы Желательные навыки и требования: - опыт написания сценариев для коротких вирусных видео, портфолио/кейсы или примеры работ — огромный плюс - возраст от 18 лет, иметь гражданство РФ - понимание механик вовлечения в соцсетях: что заставляет ставить лайк, комментировать, сохранять - хорошая коммуникация умеешь четко доносить идеи Готов попробовать? Откликайся: @ilonafrolovaa В сопроводительном смс расскажи кратко о своем опыте и, если есть, прикрепи ссылки на самые удачные ролики, сценарии.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13422</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13422</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 17:00:12 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>​🖥 Вакансия — Удалённая 🕹 Должность: UGC-продюсер / Менеджер по работе с креаторами 🕹 Работодатель: SOKOLDYNSKIY PRODUCTION — агентство полного цикла по продвижению экспертов и брендов в YouTube и вертикальных платформах (TikTok, Reels, Shorts). Запускаем и масштабируем медиа-системы и контент-заводы. 🕹 Список обязанностей: — Запуск и ведение UGC-контент-завода — Поиск, отбор и управление креаторами — Трендвотчинг и анализ конкурентов — Разработка контент-плана и написание сценариев — Контроль съёмки и монтажа — Проверка и финальное утверждение роликов — Организация ежедневной публикации (180+ роликов в месяц) — Аналитика результатов и масштабирование успешных форматов 🕹 Требования к кандидату: — Опыт запуска UGC-сеток или контент-заводов — Опыт работы с несколькими креаторами одновременно — Понимание алгоритмов TikTok / Reels / Shorts — Навык работы с удержанием и первыми 3 секундами — Наличие подтверждённых кейсов с цифрами (просмотры, удержание, объёмы выпуска) — Системность, ответственность, умение работать в темпе 🕹 Примерный уровень ЗП: от 40 000₽ + KPI (3 креатора) от 60 000₽ + KPI (6 креаторов) 🕹 Условия работы: — Удалённо, совмещение, на старте с дальнейшим переходом на full-time и роста до руководителя направления UGC — Объём на старте — 3 креатора, 180+ роликов в месяц. С последующим масштабированием 🕹 Контакты: @sokoldynskiy</description>
    </item>
  </channel>
</rss>