<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Telegram Jobs Feed - marketing</title>
    <link>https://github.com/pereverzevart/jobs-feed-public</link>
    <description>Вакансии за последние 3 дня из Telegram</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 16:30:55 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13453</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13453</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 15:00:16 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>​Project-менеджер в команду Анны Борисовой, автора ТГ-канал «Есть контакт» Канал входит в топ-5 каналов о PR в России по версии TGStat. Ищем специалиста для масштабирования двух образовательных онлайн-проектов Какие будут задачи: — Менеджмент и координация онлайн-проектов в формате образовательных курсов и клуба по подписке — Разработка и согласование целей, основных этапов проектов и планирование сроков — Декомпозиция инициатив Анны — Систематизация внутренних процессов — Контроль рисков — Сбор, систематизация и аналитика информации по проектам — Управление командой: взаимодействие с подрядчиками, составление ТЗ, постановка задач, контроль их выполнения и приемка — Работа с платежными системами — Консультация с юристами по необходимости — Координация работы с другими участниками команды — Анализ продукта, аудитории и конкурентов — Формирование и контроль бюджета на проекты — Работа с обратной связью по проектам и отработка замечаний — Формирование отчетности, мониторинг ключевых метрик Требования: — Важно: навык работы с онлайн-продуктами в сфере образования — Наличие портфолио и кейсов работы с онлайн-программами и образовательными продуктами — Знание платформы GetCourse — Понимание работы платежных систем — Навык работы с банковскими продуктами (рассрочки) — Навык эффективной коммуникации и управления командой Условия: — Взаимодействие с топовыми экспертами и спикерами рынка — Интересные, разноплановые задачи без рутины — Работа напрямую с сильным руководителем и автором крупного Telegram-проекта — Полностью удаленный формат, важно быть на связи 10:00-19:00 — Сильная команда профессионалов, комфортный онбординг — Понятный KPI, бонусы, подарки на праздники — Работа с готовыми сильными продуктами с лояльной аудиторией — Зп обсуждаем с кандидатом индивидуально Контакты Резюме и кейсы можно отправить в ТГ Полине @Liiina20</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13442</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13442</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 14:00:10 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>​#ищу #телемаркетолог Агентство премиальной недвижимости ищет того, кто будет первым голосом компании для потенциальных клиентов. Мы — «Агентство безфильтров». Работаем в премиум и бизнес-сегменте Москвы. Наши клиенты — люди с бюджетом от 30 млн ₽, которые либо уже оставили заявку, либо подходят нам по профилю, и нам важно выйти с ними на контакт. Формат работы — комбинированный: теплая входящая база + адресный холодный обзвон целевых контактов. Что делать: — совершать звонки по двум типам базы: входящие лиды (люди сами оставили заявку) и целевые контакты (холодный прозвон по подобранной базе); — отрабатывать возражения, доносить ценность встречи с брокером-экспертом; — записывать клиентов на просмотры и встречи в офис; — фиксировать все взаимодействия в CRM (AMO CRM); — выполнять KPI: конверсия во встречу, количество качественных звонков, корректное ведение базы. Мы ищем человека, у которого: Опыт: — от 8 месяцев работы в колл-центре, продажах, B2C/B2B, взыскании, банкротстве или страховании. — важен опыт именно активных звонков (исходящих) и работы с отказами. Профессиональные навыки: — KPI-ориентированность: ты понимаешь, что результат измеряется цифрами; — уверенная работа в CRM (AMO или аналоги), быстрая адаптация в новых системах; — навык отработки возражений и мягкого «дожима»; — умение работать по скриптам, но без роботизации — с живой подстройкой под клиента; — соблюдение регламентов: такт звонка, чистота базы, фиксация всех касаний. Личные качества: — четкая, грамотная речь (никаких «э-э», «кароч», «типа»); — позитивный тон, эмпатия, умение расположить за 30 секунд; — стрессоустойчивость: отказы — это норма, ты не разваливаешься после 10 «нет» подряд; — самоконтроль и дисциплина: не нужно следить за каждым твоим шагом, ты сам ведешь CRM в порядке; — быстрая адаптация к изменениям (смена фокуса обзвона, новый продукт, новый скрипт); — взрослое восприятие обратной связи: это не конфликт, а способ стать круче. Условия: — полная удаленка (где угодно, был бы интернет); — график 2/2, часы с 9:00 до 21:00 по Московскому времени; — доход: 50 000 — 70 000 ₽ (оклад + бонусы за результат); — KPI прозрачные, потолок дохода зависит от твоей активности; — работа в сильном агентстве с понятными процессами и уважением к сотрудникам. Как откликнуться: Напиши в Telegram @psychologyMarinaN с пометкой «Телемаркетолог». В сообщении: пара слов о себе голосовым 1 минуту (просто расскажи, почему ты нам подходишь).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16762</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16762</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 12:15:12 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>(#Удаленка) Требуется #Художник / #TechnicalArtist (Тех_художник) в Unreal Engine 5 от Middle уровня Студия Next Genium в поиске опытного и талантливого Technical Artist для создания сюжетных ПК проектов на UE5. Задачи: - Составлять и улучшать пайплайны оптимизации покупных и уникальных материалов, моделей, ассетов, эффектов. - Помогать с распределением задач между командами. - Следить за сроками и качеством работы сотрудников. - Обучать и направлять других артистов и разработчиков в использовании UE5, Houdini, Blender, etc. - Предлагать новые идеи и решения, повышая качество и оригинальность проектов. Что мы ждем от кандидата: - Опыт работы: от 1 года - Наличие портфолио, демонстрирующего предыдущую работу в UE, особенно в проектах уровня AA или AAA. - Знание всех ключевых аспектов Unreal Engine 5, включая Blueprints, материалы, освещение и анимацию. - Отличное знание пайплайнов создания арта в Unreal Engine 5. - Глубокие знания и владение Real-time rendering, data, performance and memory benching. - Знание и понимание работы шейдеров и материалов; - Способность создавать, оптимизировать и интегрировать арт-ассеты, включая 3D-модели, текстуры и анимации. - Знание методов оптимизации производительности для улучшения игрового процесса и визуальных эффектов. Бонусом будет: - Знание C++ и распространенных инструментов DCC, таких как Houdini, Maya, Max и Blender; - Знание и опыт в использовании инновационных систем UE5 таких как Lumen, Nanite, Metahuman. - Отличное знание программ моделирования, таких как Maya/Blender/Zbrush, и инструментов создания текстур/материалов, таких как Photoshop и Substance. - Опыт создания сложных впечатляющих визуальных эффектов с использованием инструментов UE5. Niagarra, шейдеры - Знание того, как компоненты игры работают вместе, включая игровые уровни, пользовательский интерфейс и AI. Условия: - ЗП 120 000 - 150 000 ₽ за месяц, на руки - Полная занятость - График: 5/2 - Рабочие часы: 8 📝 Просим заполнить анкету</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16761</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16761</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:17:05 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>​ (#Удаленка) Требуется начинающий интернет-#маркетолог Мы открываем ограниченный набор в команду по направлению интернет-маркетинга. Ищем людей, которые хотят освоить профессию в digital и выйти на стабильный доход в сфере рекламы. Опыт не обязателен — мы обучаем. Важнее — системность, ответственность и желание расти. Задачи: — Запускать и настраивать рекламные кампании — Работать с таргетированной рекламой — Анализировать показатели эффективности (CTR, CPL, ROI) — Оптимизировать рекламу и повышать её результативность — Контролировать и эффективно распределять бюджет 🧑‍💻Кого мы рассматриваем: — Дисциплинированных и пунктуальных — Способных работать с цифрами и аналитикой — Готовых обучаться и брать ответственность — Нацеленных на результат, а не процесс Опыт в маркетинге будет преимуществом, но не является обязательным. Что предлагаем: — Доход от 65 000 ₽ с возможностью увеличения — Пошаговое обучение под руководством наставника — Понятную систему роста Если вы хотите получить востребованную профессию и работать в сфере, где результат измеряется цифрами, то пишите. 📝 Контакт: @sergeishevcof ❗️Количество мест ограничено❗️</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13439</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13439</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 10:00:14 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>​Ищу маркетолога для долгосрочного сотрудничества. Есть несколько проектов — нужен помощник на субподряд. Задачи: настройка и ведение Яндекс.Директ/Google Ads, SEO, SMM, email-маркетинг. Пишите с кейсами/портфолио, стоимостью и доступностью. Отклик: https://t.me/katanaCode #ищу #маркетолог</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @spbeventjob</title>
      <link>https://t.me/spbeventjob/105111</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/spbeventjob/105111</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 09:44:28 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>Требуется #SMM специалист. Для продвижения соц сетей фотографа (Только люди с опытом и закрытыми успешными кейсами) Ведение и раскрутка соц сетей, создание продающих постов и рекламы. Оплата обсуждается персонально Только ОПЫТНЫЕ специалисты (люди которые вели группы с 200 человек аудиторией) Без серьезных закрытых кейсов с обратной связью, просьба не писать. 📝 @Vladimirtvoifotograf</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123935</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123935</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 08:50:12 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>1. Требуется #концертный_директор (Организатор концерта ) Для проведения Трибьют-Концерта в жанре шансон памяти М.Круга 📝Контакты для связи Писать в телеграм t.me/wwwworkuta Либо звоните по номеру 89850563436 2. МОСКВА‼️СРОЧНО Метро Нагорная Для #съемки нового сериала. Дата : 21 февраля (завтра) Занятость с обеда до вечера Требуются : мужчины 30-45 лет Роли : Бандиты Гонорар: 3500₽ 📝Утверждение по фото и видеовизитке️ Свои заявки с анкетами, фото и видеовизитками присылайте на почту: casting-casting97@mail.ru (Дополнительно указывайте ссылку на ТГ) В теме письма: Блатные</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13434</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13434</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 18:00:04 +0000</pubDate>
      <category>marketing</category>
      <description>​#ищу #пр PR-менеджер (внутренний PR) Где: EMAILMATRIX — CRM-маркетинговое агентство. З/П: обсуждается на собеседовании. О вакансии: Обязанности: — организация выступлений экспертов на конференциях, вебинарах и подкастах; — подача заявок на премии, развитие партнёрств, подготовка статей и комментариев для СМИ; — организация собственных мероприятий, коллабораций и сувенирной продукции для клиентов; — ведение аналитики, подготовка отчётов и управление бюджетами. Требования: — умение писать и редактировать тексты, взаимодействовать со СМИ и экспертами; — опыт организации онлайн- и офлайн-ивентов, знание CRM и digital-метрик; — умение работать с MVP и выстраивать коммуникацию с людьми. Условия: — полный день, 5/2 по 8 часов, гибкий график; — офис в Рязани или удалённая работа из любой точки мира (аккредитованная IT-компания); — ДМС после испытательного срока; — корпоративная библиотека и обучение до 100%; — 3 day off на форс-мажор; — выездные мероприятия, дружная команда и корпоративный мерч; — бонусная платформа с реальными денежными начислениями и возможностью покупок. Отклик: — отправлять резюме на почту: oksana.pekisheva@emailmatrix.ru — или в телеграм: @OkssPsy0</description>
    </item>
  </channel>
</rss>