<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Вакансии от 100 000 ₽ (Last 3 Days)</title>
    <link>https://brokerlist.info</link>
    <description>Вакансии с зарплатой от 100 000 ₽ за последние 3 дня</description>
    <lastBuildDate>Fri, 20 Feb 2026 19:14:31 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Вакансия из @theypaywell</title>
      <link>https://t.me/theypaywell/6481</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/theypaywell/6481</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 13:00:32 +0000</pubDate>
      <category>other</category>
      <description>Системный администратор От 100 000 ₽ 〰️ Москва Что делать — Администрировать серверы Windows Server 2016–2022 (1С, терминал, бэкапы); — Настраивать и поддерживать сетевое оборудование (MikroTik, D-Link); — Внедрять и администрировать AD и систему прав доступа; — Поддерживать виртуализацию и резервное копирование (Hyper-V, Veeam); — Обслуживать 1С-сервер совместно с разработчиком и IP-телефонию Asterisk; — Администрировать IT-сервисы компании (ПК, МФУ, Bitrix24, VK Cloud). Требования — Опыт администрирования Windows и Unix-серверов; — Навыки работы с виртуализацией и системами бэкапов; — Знание сетевых технологий и оборудования; — Опыт администрирования 1С и IP-телефонии; — Опыт работы с Zabbix; — Навыки настройки AD и прав доступа. Условия — Официальное трудоустройство с первого дня; — Полный рабочий день 5/2, офисный формат; — Доход от 100 000 ₽; — Оплачиваемые переработки и предоставление отгулов; — Офис рядом с метро Дубровка; — Предоставляется рабочая техника. Откликнуться t.me/theypaygood/sysadmin Вакансии с ЗП выше 100 тысяч</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @theypaywell</title>
      <link>https://t.me/theypaywell/6479</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/theypaywell/6479</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 07:01:19 +0000</pubDate>
      <category>other</category>
      <description>Frontend-разработчик (Vue.js) 130 000 ₽ 〰️ удалёнка 〰️ Краснодар 〰️ Донецк 〰️ Мариуполь Что делать — Разрабатывать приложения на Vue 3; — Исправлять баги и улучшать технические характеристики сервиса; — Проводить code review; — Декомпозировать задачи и оценивать трудоёмкость; — Проектировать архитектуру сервисов; — Внедрять лучшие практики и инженерные решения. Требования — Опыт разработки на Vue от 1 года; — Умение разбираться в чужом коде; — Знание Nuxt.js и Vuex; — Навыки работы с REST API; — Умение писать тесты и проверять свой код; — Опыт работы с Git. Условия — Возможность удалённой работы; — Доход 130 000 ₽; — Работа над высоконагруженными сервисами; — Профессиональное развитие и сложные инженерные задачи; — Возможность предлагать и реализовывать собственные идеи; — Обязательное выполнение тестового задания. Откликнуться t.me/theypaygood/frontend Вакансии с ЗП выше 100 тысяч</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @theypaywell</title>
      <link>https://t.me/theypaywell/6476</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/theypaywell/6476</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 14:04:41 +0000</pubDate>
      <category>other</category>
      <description>Разработчик в буткемп Core Infrastructure От 300 000 ₽ 〰️ удалёнка 〰️ Москва 〰️ Санкт-Петербург 〰️ Новосибирск Что делать — Работать в буткемпе с несколькими командами Core Infrastructure и выбрать основную по итогам испытательного срока; — Разрабатывать и развивать высоконагруженные распределённые сервисы; — Участвовать в создании инфраструктурных решений для хранения данных, видео и сетевых сервисов; — Писать надёжный и производительный код на C++, Go или Python; — Работать с алгоритмами, структурами данных и SQL; — Отвечать за сервисы на всех этапах жизненного цикла. Требования — Уверенное программирование на C++, Go или Python; — Senior-уровень backend-разработчика; — Знание классических алгоритмов и структур данных; — Опыт работы с SQL; — Ответственность за качество и стабильность кода; — Готовность работать с высоконагруженными системами. Условия — Удобный график работы; — Удалённая работа или офис в Москве, Санкт-Петербурге или Новосибирске; — Доход от 300 000 ₽ с премиями каждые полгода; — Расширенная медицинская страховка и стоматология; — Компенсация питания и корпоративные льготы; — Возможности обучения и профессионального роста. Откликнуться t.me/theypaygood/infra Вакансии с ЗП выше 100 тысяч</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @theypaywell</title>
      <link>https://t.me/theypaywell/6474</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/theypaywell/6474</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:01:16 +0000</pubDate>
      <category>other</category>
      <description>PHP-разработчик (Fullstack) От 200 000 ₽ 〰️ удалёнка 〰️ Москва Что делать — Разрабатывать и поддерживать frontend и backend веб-приложения на Laravel; — Проектировать и развивать REST API; — Участвовать в архитектурных решениях и код-ревью; — Работать с базами данных и поиском; — Писать тесты и поддерживать документацию; — Улучшать пользовательский опыт и внедрять новый функционал. Требования — Опыт работы с PHP от 4 лет; — Уверенное знание Laravel; — Опыт работы с Vue.js; — Понимание принципов SOLID и паттернов проектирования; — Опыт работы с PostgreSQL и Elasticsearch; — Навыки работы с Docker и базовое понимание CI/CD. Условия — Полная занятость; — Удалённая работа или офис в Москве (м. Арбатская); — Доход от 200 000 ₽; — График 5/2 с 10:00 до 18:00; — Молодая команда и позитивная атмосфера; — Корпоративные мероприятия. Откликнуться t.me/theypaygood/fullstack Вакансии с ЗП выше 100 тысяч</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @theypaywell</title>
      <link>https://t.me/theypaywell/6472</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/theypaywell/6472</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 13:02:44 +0000</pubDate>
      <category>content</category>
      <description>Продюсер личного бренда психолога От 110 000 ₽ 〰️ удалёнка Что делать — Разрабатывать контент-стратегию и ежемесячные планы для соцсетей (Telegram — ядро); — Анализировать аудиторию, конкурентов и метрики, формировать гипотезы роста; — Управлять созданием контента: идеи, ТЗ, работа с копирайтерами и согласование; — Запускать и развивать цифровые продукты и воронки внутри проекта; — Организовывать активности сообщества, партнёрства и кросс-промо; — Координировать команду и подрядчиков, контролировать рекламу и аналитику. Требования — Опыт работы с личными брендами экспертов; — Навыки контент-стратега и аналитика; — Опыт запуска цифровых продуктов; — Понимание рекламы на привлечение подписчиков и анализа кампаний; — Опыт координации команды и выстраивания процессов; — Разделение ценностей проекта. Условия — Полная занятость, удалённый формат; — Гибкий график работы; — Доход от 110 000 ₽ + KPI; — Оплачиваемый испытательный срок 3 месяца; — Работа с личным брендом кандидата психологических наук; — Вовлечённый заказчик и долгосрочный проект. Откликнуться t.me/theypaygood/producer Вакансии с ЗП выше 100 тысяч</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @theypaywell</title>
      <link>https://t.me/theypaywell/6471</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/theypaywell/6471</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 07:04:51 +0000</pubDate>
      <category>other</category>
      <description>Project Manager (Robotics R&amp;D) От 300 000 ₽ 〰️ Москва Что делать — Формировать программы и методики испытаний программно-аппаратных комплексов для БПЛА; — Анализировать риски срыва сроков и разрабатывать меры по их минимизации; — Оценивать ресурсы, необходимые для проведения испытаний; — Контролировать выполнение программ испытаний; — Участвовать в разработке программно-аппаратных решений; — Работать с кодом на Python и C++ в рамках R&amp;D-задач. Требования — Высшее техническое образование; — Опыт работы проектным менеджером от 5 лет в робототехнике или БПЛА; — Практический опыт работы в R&amp;D; — Владение Python и C++; — Опыт научно-исследовательских работ будет преимуществом. Условия — Офисно-гибридный формат работы в Москве; — Доход от 300 000 ₽ с ежегодным пересмотром; — Годовая премия; — Расширенный ДМС и льготное страхование для семьи; — Корпоративные программы обучения и развития; — Корпоративные бонусы и пенсионная программа. Откликнуться t.me/theypaygood/pm Вакансии с ЗП выше 100 тысяч</description>
    </item>
  </channel>
</rss>