<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<rss version="2.0">
  <channel>
    <title>Telegram Jobs Feed - design</title>
    <link>https://github.com/pereverzevart/jobs-feed-public</link>
    <description>Вакансии за последние 3 дня из Telegram</description>
    <lastBuildDate>Sat, 21 Feb 2026 16:30:55 +0000</lastBuildDate>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13454</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13454</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 16:00:14 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>​🎬 Вакансия: Motion Designer / AI-Powered Video Editor (Full-Time) Привет! Мы растущая экосистема компаний в сфере кибербезопасности, образования и технологий. Работаем на рынке 11 лет. Основные проекты экосистемы: Академия Cyber Yozh — образовательная платформа с техническим фокусом (кибербезопасность, интернет-разведка, аналитика, разработка) CyberYozh App — платформа с инструментами для анонимности и автоматизации онлайн-деятельности Ищем монтажёра нового поколения того, кто одинаково уверенно работает и в After Effects/DaVinci/HitFilm, и с нейросетями. 🔥 Что важно для нас (обязательно): Профессиональный уровень монтажа: не ниже Adobe After Effects (CapCut/Canva Animator мобильный монтаж не рассматриваем). Владение аналогами: Premiere Pro, DaVinci Resolve, Blender допустимо. Уверенный опыт работы с генеративными нейросетями: GPT или аналоги + создание изображений, видео, ассетов через Midjourney, Runway, Pika, Sora, Krea.ai и др. Умение писать точные, структурированные промпты, интегрировать ИИ-генерацию в финальный ролик. Готовность брать ответственность за результат своей работы и погружаться в сложную техническую тематику (кибербезопасноть). Нужен человек в команду, а не подрядчик на несколько задач. 💡 Что необходимо делать? Монтировать образовательный и маркетинговый контент (видео, анимации, сторителлинг) для различных площадок Генерировать визуальные ассеты с помощью нейросетей Оптимизировать workflow: сочетать ручной монтаж и ИИ-инструменты Работать в тесной связке с методистами и технической командой 🌟 Мы предлагаем: Полностью удалённую работу из любой точки мира Гибкий график (но full-time 40+ часов в неделю) Оплату в удобной валюте Минимум бюрократии, максимум свободы и доверия Работу в команде, где ценят техническое мышление и качество 📩 Присылай пожалуйста свое портфолио и список инструментов, с которыми работаешь, свои зарплатные ожидания при фулл-тайм загрузке @alisa_4ox</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16767</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16767</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 12:15:14 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>✍️ (#Удаленка) Требуются непрокрастинирующие творческие специалисты: 1. #Вебмастер Верстка страницы по готовому дизайну. Опыт работы с Tilda! 📝 @aai3otov 2. #Верстальщик Нужен несложный сайт/лендинг на тильде. Пишите с вашими примерами работ в лс 📝 @Leong62 3. #Нейрокреатор Ищу человека кто хорошо работает в nana banana для периодических задач по моему творческому проекту связанному с искусством, генерации видео/ фото, с возможностью в будущем стать штатным креатором. Размер оплаты обсудим. Пожалуйста! в первом сообщении сразу пару слов о себе и ссылку на портфолио! 📝 @amammsnk 4. #Монтажёр Shorts 30–60 сек по фильмам и сериалам. Опыт в шортс по фильмам, примеры работ 📝 @lounchok 5. #Монтажёры в новый проект. Монтировать рилс. Высылайте в ЛС: портфолио (без него не смотрю), цену за 1 ролик и сколько в месяц максимум можете роликов производить. 📝 @solaceManager 6. #Дизайнер-полиграфист Дизайн печатной продукции и pre-press. От вас: опыт в сфере искусства, релевантное портфолио 📝 @AnastasiaKomkova 7. #Графдизайнер который делает хорошо концертные афиши? Прошу писать в лс 📝 @life4event 8. #Дизайнер для оформления текстовых постов в инст + обложек на основную сетку. Пишите в лс с примерами работ и стоимостью 📝 @genaparsh 9. #Графдизайнер Подробности и отлкик: 📝 @adiablle 10. #Ретушёр на активную работу с марта по июнь 📝 t.me/rueventjob4at/229157 11. #PR-менеджер в подкаст Поиск клиентов по каналам; общение и запись на Zoom; проведение Zoom-сессий; отправка и принятие договора. Занятость 3-4 часа в день 15тр 📝 @anastasiakuleva 12. #Продюсер Для своего проекта. Ниша: духовность. Уже есть клиенты, кейсы с видимыми изменениями, сильный отклик людей на контент. Моя супер-сила: живые посты и прямые эфиры. Нет системы, четкого понимания каждого этапа: воронки, продуктовой линейки, каналов трафика (сейчас только комментинг) 📝 @ksenik0ly 13. #Таргетолог Студия портретов Монро Арт ищет таргетологов. Ищем таргетологов с опытом в ТГ, Авито, ВК. С бюджетом в управлении от 1млн в мес, с опытом в товарной нише. Не откликайтесь, если уже работаете с другой студией портретов 📝 https://forms.gle/754MEz2nHzedMYd46 14. #Техспециалист Настроить сквозную аналитику, связать AmoCRM и Business Suite Опыт в сквозной аналитике и интеграциях, прайс при отклике 📝 @AnastasiaKomkova 15. #Копирайтер 20 сценариев в месяц, удерживающие форматы, сегментация ЦА, нативный призыв в воронку Кейсы, опыт в онлайн-школах или творческой нише 📝 @maria_kauzova 16. #Сценарист Ищем в команду опытного сценариста/контент-менеджера с опытом в партнерских запусках: опыт от 2 лет; наличие кейсов от 5🍋. Написание контент плана в аккаунт блогеру; написание текстов в ТГ-аккаунт; работа со смыслами и аудиторией; написание постов по базам проекта: почты/боты 📝 @boss_kek ❤️ Друзья, плз, поставьте ваш царский лайк 🫶🏻 Вам все равно, а нам приятно</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13450</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13450</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 11:00:02 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>#Верстальщик Нужен не сложный сайт/лендинг на тильде. Пишите с вашими примерами работ в лс ➡️ @Leong62 #Продюсер Для своего проекта. Ниша: духовность. Уже есть клиенты, кейсы с видимыми изменениями, сильный отклик людей на контент. Моя супер-сила: живые посты и прямые эфиры. Нет системы, четкого понимания каждого этапа: воронки, продуктовой линейки, каналов трафика (сейчас только комментинг) ➡️ @ksenik0ly #Дизайнер По Tilda для создания сайта для юридической компании ➡️ @andy_mudrrr #​Веб-мастер Верстка страницы по готовому дизайну С опытом работы с Tilda в лс ➡️ @aai3otov #​Монтажёр Shorts Shorts 30–60 сек по фильмам и сериалам Опыт в шортс по фильмам, примеры работ в лс ➡️ @lounchok #​Дизайнер Дизайн печатной продукции и pre-press Опыт в сфере искусства, релевантное портфолио в лс ➡️ @AnastasiaKomkova</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13448</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13448</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 08:00:11 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>​В концертное агенство early bird требуется специалист по рекламе. - Настраивать таргетированную рекламу для продвижения концертов, мерча и музыкальных событий, работать с Яндекс.Билеты, Ticketscloud, Инвайтером, Senler, Activebot, вести VK концертов; - Создавать лендинги концертов; - Работать с креативами, создавать с дизайнером цепляющие объявления - Рассчитывать оптимальный бюджет для кампании; Для отклика заполняй форму! #таргетолог</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13447</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13447</guid>
      <pubDate>Sat, 21 Feb 2026 06:00:03 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>​Всем привет! Ищем AI-креатора / графического дизайнера, специализирующегося на генерации фотореалистичных изображений физических потребительских продуктов. Проект для международного бренда. Нам нужен специалист с опытом создания гиперреалистичных AI-визуалов для еды, пользовательских товаров, wellness / mindfulness-атрибутов (предметы для медитации, йоги и т.д.) Задача: Создать серию максимально реалистичных изображений коробок с наполнением (все предметы внутри также необходимо сгенерировать) в единой визуальной стилистике, а также реалистичные lifestyle-визуалы этих объектов в интерьере (все детали, рефы и ТЗ будут четко даны). Изображения будут использоваться для сайта и рекламных кампаний до фактического производства продукта, поэтому критически важно: – высокий уровень фотореализма – единый визуальный стиль – консистентность объектов между сценами (создать один мастерассет продукта/бокса и его наполнений и затем переиспользовать его в разных сценах без визуальной деградации) – умение воспроизводить и модифицировать ассеты через точные prompt-подходы Или простым языком: один и тот же сгенерированный продуктдолжен выглядеть одинаково во всех изображениях, даже если меняются ракурс, освещение, интерьер, окружение, композиция сцены. Ищем человека, который умеет писать детализированные и воспроизводимые промпты и работать с вариациями сцен / окружения без потери консистентности продукта. Референсы предоставим (часть прикреплена к объявлению). Все необходимые подписки на AI-сервисы с нашей стороны предоставляются. Базовую генерацию внутри команды мы делаем самостоятельно, однако для этого проекта ищем специалиста именно по high-end consumer-визуалам :))) Дедлайн: 24 февраля (вторник) Бюджет: обсуждается, открыты к вашим предложениям! Отклики и портфолио присылайте на: @affinaworkissues Пожалуйста, прикрепляйте релевантные кейсы, это ускорит рассмотрение заявки. Хорошего вечера всем!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13445</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13445</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 18:00:12 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>​Вэб-Дизайнер Формат: remote Форма: Проектная Оплата: T&amp;M (crypto/rub). Ставка: по договорённости Проект: Telegram bots + MiniApp Требования: 1. Реальный опыт проектирования ChatGPT-like интерфейсов (чат, streaming, история, контекст, редактирование запроса, regenerate). 2. Опыт работы с multi-model логикой: выбор модели, сравнение ответов, отображение токенов, стоимости, rate-limit и ошибок API. 3. Проектирование AI-workspace: чаты, сохранённые промпты, шаблоны, папки, поиск по истории. 4. UX для биллинга и usage: пакеты, pay-per-use, лимиты, отображение расходов до и после запроса. 5. Проработка состояний системы: loading, streaming, partial response, retry, model unavailable. 6. Опыт работы со сложными настройками модели (temperature, max tokens и др.) с разделением simple / advanced режима. 7. Понимание, как проектировать интерфейсы для текста, изображений и кода в одном продукте. 8. Опыт создания дизайн-системы для SaaS-продукта, а не маркетинговых страниц. Рассматриваются только кандидаты с наличием портфолио и рабочих продуктов по данным требованиям. Требуется соответственно полный прототип по этапам. 1. Дизайн системы 2. Варфреймы 3. Мокапы с разделением по версиям (Бета, Нулевая, Первая). 4. Конечный прототип системы Mini APP Telegram 5. Конвертация + адаптация к Web версии. Созвонов и бюрократии минимум. Контакты: @Parttime_Master</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16763</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16763</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 14:21:42 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>(#Удаленка) Требуется #разработчик / #WebDeveloper (MVP платформа конкурсов красоты) Формат: проектная работа Срок: 4–6 недель на MVP Стек (предпочтительно) Frontend: Next.js Backend: Node.js / NestJS или Python / FastAPI База данных: PostgreSQL Деплой: Vercel / Render / Railway / аналог Задача проекта - Разработка MVP веб-платформы с ролями пользователей и платной логикой взаимодействия. - Платформа агрегаторного типа с основным циклом: размещение → отклик → контакт → оплата - Проект предполагает масштабирование, поэтому важна грамотная архитектура с возможностью расширения. Что нужно реализовать (обязательно) 1. Авторизация и роли Пользователь типа А (размещает предложение, платит) Пользователь типа Б (регистрируется, откликается) Администратор 2. Основные сущности Объявление / предложение (создание, публикация, статус) Профиль пользователя (фото, описание, параметры) Отклик (1 пользователь → 1 предложение) 3. Публичная часть Каталог предложений Фильтрация (город / категория / дата / параметры) Страница карточки предложения 4. Личный кабинет пользователя типа А Создание и управление размещениями Просмотр откликов Доступ к контактам (после оплаты или по тарифу) 5. Админ-минимум Ручное добавление и редактирование размещений Модерация пользователей Управление статусами 6. Платежная логика Разовая публикация или Подписка / тарифный доступ Минимальная интеграция с платежным провайдером Технические требования Чистая и логичная структура БД (PostgreSQL) Индексы по основным полям Готовность к масштабированию Минимальный, но понятный UI Подготовка к дальнейшему расширению (без хардкода бизнес-логики) Будет плюсом Опыт разработки маркетплейсов / агрегаторов / SaaS Работа с ролевой системой Опыт построения личных кабинетов Умение предлагать упрощения для быстрого выхода MVP Опыт интеграции платежей (Stripe / аналоги) В отклике обязательно 2–3 ссылки на реализованные проекты (желательно SaaS / личные кабинеты) Коротко: что делали лично (frontend / backend / архитектура) 📝 Контакт: @Ecattt23</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123950</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123950</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:22:45 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>1. Требуется #SMM Ведение социальных сетей Цена договорная С портфолио в ЛС 📝 @adreewsin2000 2. Ищу пару #танцоров «вальс» на мероприятие 1 марта. Которые смогут провести небольшой мастер-класс. 📝 @DyndaNick 2. Нужен #дизайнер - переделать меню ресторана. Поделитесь, пожалуйста, контактами 📝 @Alina7696</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13440</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13440</guid>
      <pubDate>Fri, 20 Feb 2026 11:00:07 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>#Монтажёр Создание видеоинструкции по сайту. Жду портфолио, стоимость, инструменты ➡️ @nastya_proshevaa #Монтажер видео Мы — компания прямого маркетинга Примеры видео https://youtu.be/AjNXEjBXre4 https://youtu.be/oDf13cElHKI В лс с примерами работ, указанием сроков и прайса за одно подобное видео ➡️ EkaterinaFomina007 ​#дизайнер графический Карусели Инст, верстка гайдов, афиши мероприятий Премиум визуал, портфолио, скорость ➡️ @ast_nasty #Сценарист #монтажер Условия и подробности в ЛС ➡️ @VivaldyFranc #Дизайнер каруселей Создание 3–300 каруселей в месяц для онлайн-школы. Figma или Photoshop, понимание конверсии, системность, скорость ➡️ @lexsk8 #Контент_продюсер (Short-form) на рынок США Превращать сценарии (AI/брифы) в пошаговые ТЗ, управлять монтажерами В лс 3 лучших кейса (Reels/TikTok) и пару слов о себе ➡️ @Zimin_Alexandr #Контентменеджер Мы новый бьюти-бренд ➡️ Отклик #Дизайнер Ищу специалиста на дизайн презентаций, который может включится в проект прям сейчас ➡️ @y_jordan</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13433</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13433</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 16:00:13 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>​Копирайтер / маркетинг-райтер Ищем человека, который пишет не “красиво”, а так, чтобы было больше заявок и оплат. Условия: Удаленно Проектно или на регулярную основу (обсуждаем) Оплата: фикс за проект / фикс + бонус за результат (по договоренности) Если вы сильный(ая) — быстро дадим больше задач и ответственности Задачи: Сценарии сторис / прогревов (Instagram) Контент в TG: посты, короткие форматы, дожимные цепочки Писать email-цепочки: лид-магнит/предзапись, прогрев, продажи, брошенные оплаты, реактивация базы Формулировать темы писем, прехедеры, CTA, логика сегментации (базово) Тексты для лендингов/сайтов: структура, оффер, блоки выгод, боли/решение, доказательства, FAQ, тарифы, дожим Микрокопирайтинг: кнопки, формы, подсказки, короткие тексты на страницах Писать SEO-статьи/страницы под семантику: структура, интенты, заголовки, мета-описания Уметь работать с ТЗ (ключи/LSI/структура) и писать “для людей”, не для роботов При необходимости давать ТЗ дизайнеру/верстальщику/рилсмейкеру (что показать, какие акценты) Требования: Думаете воронкой, а не “просто пишу текст” Умеете делать прогрев + дожим, и понимаете, как ведёт себя аудитория Можете показать 2–3 кейса с цифрами и вашей ролью (не обязательно миллионы — важна логика и вклад) Пишете живо и современно, без кринжа и токсичного давления Умеете делать FOMO без “мест нет” и “последний шанс в жизни” Любите структуру: план, блоки, цели, CTA Будет плюсом: Опыт с авто-воронками (боты/сегментация), email-дожимом Опыт с лендингами (Tilda/LP) и понимание конверсии Базовое понимание SEO-логики (интент, структура, заголовки, мета, перелинковка) https://t.me/lerun_racoon отправляйте примеры своих текстов</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @rueventjob</title>
      <link>https://t.me/rueventjob/16753</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/rueventjob/16753</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 13:40:50 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>✍️ (#Удаленка) Требуются уверенные творческие специалисты: 1. #Графдизайнер в образовательный центр. Если интересно, пишите в ЛС: 📝 @immar1posa 2. #ИИ_дизайнер который в NanaBanana сможет из обычных фотографией сделать обложки для музыкальных проектов. Присылайте свои кейсы и прайс 📝 @unpluggeddream 3. #Дизайнер Нужен человек, голодный до новых проектов (новички в том числе). Работа заключается в создании обложек 10-15 штук в месяц. Обязательно на постоянную основу, не на одну работу! 📝 @jer_works 4. #Дизайнер Ищу специалиста на дизайн презентаций , который может включится в проект прям сейчас 📝 @y_jordan 5. #Графдизайнер 3 открытки по ТЗ, логобук и сопутствующие материалы. Adobe Illustrator, опыт графического дизайна 📝 @uzerluv 6. #Дизайнер Создание анимированных стикеров для Telegram. Примеры работ, прайс в ЛС 📝 @Spacis 7. #Дизайнер каруселей Создание 3–300 каруселей в месяц для онлайн-школы. Figma или Photoshop, понимание конверсии, системность, скорость 📝 @lexsk8 8. #Дизайнер который умеет пользоваться ИИ, генерацией nano banana и тд 📝 t.me/rueventjob4at/228378 9. #Монтажер нарезок Хорошая система kpi. Задача: монтировать нарезки из готового материала. Оплата 150р за ролик 📝 @sva_men 10. #Монтажер на шорты для канала, 3-4 ежедневно. Пишите для более подробной инфо 📝 @Wineserve 11. #Монтажёр Создание видеоинструкции по сайту. Жду портфолио, стоимость, инструменты 📝 @nastya_proshevaa 12. #Монтажер видео Мы — компания прямого маркетинга 📝 t.me/rueventjob4at/228404 13. #Сценарист/ #монтажер Условия и подробности в ЛС 📝 @VivaldyFranc 14. #Контент_продюсер (Short-form) на рынок США 📝 t.me/worldeventjob/11901 15. #Контентменеджер Мы новый бьюти-бренд 📝 t.me/rueventjob4at/228423 16. #Контекстолог наш завод по производству изделий из картона и бумаги на заказ ищет специалистов по контекстной рекламе умеющих продвигать в этой или смежной нише. Наш бюджет от 70к в зависимости от результата, планируем выйти на 10+ лидов в месяц. Запуститься думаем в одной из платформ : Яндекс Директ, вк, Авито 📝 @Semenov_aAnna 17. #Контекстолог Нужен специалист по контекстной рекламе в нише дизайн-проект интерьеров, с кейсами 📝 @ivan_philippovs 18. #Маркетолог для долгосрочного сотрудничества. Есть несколько проектов — нужен помощник на субподряд. Задачи: настройка и ведение Яндекс.Директ/Google Ads, SEO, SMM, email-маркетинг. Пишите с кейсами/портфолио, стоимостью и доступностью. 📝 @katanaCode 19. #SMM Мы усиливаем в команде направление автобизнеса 📝 t.me/rueventjob4at/228398 20. #Редактор с опытом написания и публикации статей в Википедии. Буду рада откликам сразу с указанием вашей стоимости работы, статью нужно подготовить и опубликовать. 📝 @Anastasia_Bogdanovaaa 21. #Editor/ #Author Writing articles on Israeli startups, tech &amp; people. Researching. Interviewing. English. Passion to writing &amp; tech Internship with opportunity for long-term contract. 📝 @fitz666 ❤️ Друзья, плз, поставьте ваш царский лайк 🫶🏻 Вам все равно, а нам приятно</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123909</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123909</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 11:06:07 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>(#постоянка) Требуется #Графдизайнер / #Вебдизайнер в Р ПРОЕКТ Задачи: – Разработка и адаптация макетов (наружная реклама, POS-материалы). – Верстка полиграфической продукции (каталоги, буклеты, брошюры, презентационные материалы). – Создание дизайна для упаковки продукции, этикеток и брендированных материалов. – Подготовка визуального контента (баннеры, афиши, листовки). – Разработка дизайна сайтов и целевых страниц (landing-pages), а так же контента (баннеров, pop-up баннеров,...) Требования: – Опыт работы веб-дизайнером, графическим дизайнером от 3 лет; – Отличное знание Adobe Photoshop, Adobe Illustrator, Adobe InDesigne; – Понимание принципов CSS и HTML, понимание принципов UI/UX; – Знание основ предпечатной подготовки и требований типографий к макетам – Умение эффективно организовывать работу в условиях многозадачности – Обязательно наличие портфолио Условия: – Заработная плата от 90 000р – Оформление по ТК РФ. – График Пн.-Пт. с 8-10:00 до 16:30-18:30, только в офисе 📝 Контакт: dpi1440@mail.ru</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13428</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13428</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 11:00:02 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>#Копирайтер Идеи и сценарии коротких видео до 20 в месяц, ТЗ монтажеру. Креативное мышление, умение делать живые истории ➡️ @iren_wolf #Дизайнер Разработка макетов для внутренних потребностей компании, разработка рекламных макетов, умение работать с нейросетями С опытом работы и резюме на почту ➡️ a.samoylova@julyauto.ru #​Техспециалист Настройка и администрирование воронок amoCRM, интеграции, поддержка отдела продаж Опыт от 1 года, настройка бизнес-процессов, amoCRM Bitrix24 Wazzup GetCourse, технический склад ума ➡️ @TatyanaDY93 #Дизайнер (jun) в креативное агентство ➡️ Отклик #SMM Анализ ЦА конкурентов рынка, разработка стратегии на основе исследований и AI, выводы для бизнеса. Опыт стратегий и исследований, методология и фреймворки, работа с AI, ориентация на решения ➡️ @katyagurevich #Моушндизайнер Медиабаинговое агентство ➡️ Отклик #SMM Посты прогревы сценарии Reels, оформление Stories, монтаж видео. Навыки вовлекающих текстов и Reels, желание расти ➡️ @ali_dmit #Техспециалист который разбирается в настройке ботов в salebot ➡️ @mityscha</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @spbeventjob</title>
      <link>https://t.me/spbeventjob/105081</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/spbeventjob/105081</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:36:34 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>(#постоянка) Требуется #дизайнер в брендинговое агентство Мы - Ферма — сообщество неравнодушных к дизайну, стратегии, брендингу и упаковке. Работали с Мираторг, Mybox, protein REX, Makfa и др. Ищем дизайнера в штат или на проекты. Требования и условия: - удаленка или офис в СПб - ЗП по договоренности - ищем кандидатов с насмотренностью, вкусом и опытом в агентстве 📝 Писать - job@designferma.com (с темой письма «Дизайнер»)</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123903</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123903</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 09:25:27 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>ДЛЯ СЪЁМКИ РЕКЛАМНОГО РОЛИКА МЕБЕЛЬНОГО МАГАЗИНА ТРЕБУЮТСЯ ПРОФ #АКТЁРЫ Прораб • Пол: мужской • Возраст: 35-45 лет • Описание: уверенный в себе, возможно выраженная челюсть, крупный, квадратные черты лица Сотрудница магазина • Возраст: 25-30 лет • Описание: среднее или стройное телосложение, дружелюбная девушка. Прямые волосы средней длины Клиент • Пол: мужской • Возраст: 35-40 лет • Внешность: возможно кудрявый, возможно короткие волосы и небольшая борода. Худощавое телосложение Продавец • Пол: мужской • Возраст: 30-35 лет • Описание: возможно с залысинами, небольшим животом, небольшого роста, дружелюбный и симпатичный Клиентка • Возраст: 35-40 лет • Внешность: волнистые волосы или каре Дизайнер интерьеров • Пол: мужской • Возраст: 30 лет • Описание: стройный, симпатичный, возможно короткая борода/щетина Город: Москва Трансфер из других городов не предусмотрен Даты: 27 февраля и/или ночная смена с 28 февраля на 1 марта У некоторых героев будет 1 смена, у некоторых 2 смены Коллбэк: 22 февраля Примерка: 24 февраля Гонорар: 65.000 рублей -20% плюс 20.000 рублей -20% если будет вторая смена плюс СЗ/ИП Права: 3 года, ТВ, OLV, показ только в Уральском федеральном округе Важно отсутствие съемок в рекламах строительных магазинов в течение 3-х лет При подаче заявки указывать - В теме: роль, на которую вы отправляете заявку 1. Имя, фамилию, возраст, рост, размеры одежды и обуви 2. Контактный номер и ник в телеграме 3. Рекламы за 3 года включая второстепенные роли, групповки, продления 4. Ограничения в даты колбэка и примерки. Съемочные даты должны быть без ограничений 5. Расчет по СЗ/ИП оформленным на имена актеров. Все ли ок с документами? 6. Прошу приложить ссылку на Яндекс диск с актуальным портфолио (фото + визитка) 📝Почта: newcast2023@mail.ru</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123900</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123900</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 08:06:24 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>СРОЧНО требуется графдизайнер / #Моушндизайнер на создание брендбука для концерта • Разработка оригинальных концепций и визуальных решений. • Создание дизайнов для печатных и цифровых носителей, включая логотипы, брошюры, баннеры, пригласительные билеты, афиши, инфографику и презентации. • Подготовка макетов для печати и цифрового размещения. • Участие в разработке идей и концепций для проекта. писать в личку 📝 @Golinskaya_Elvira</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @udafrii</title>
      <link>https://t.me/udafrii/13426</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/udafrii/13426</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 08:00:13 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>​Дизайнер (jun) Креативное агентство FUROR в поисках дизайнера в команду для долгосрочного сотрудничества! ‍Задачи дизайнера: Визуальное ведение наших соцсетей (Telegram, IG): посты, сторис, карусели, обложки – Поддержание и развитие визуального стиля бренда – Регулярные дизайн-задачи, которые появляются в процессе работы агентства Мы сработаемся, если вы – готовы к постоянной системной работе над стилем и визуальной целостностью агентства – уверенно работаете в Figma – понимаете основы дизайна - композиция, типографика, работа с цветом График: 5/2 З/п: оклад (обсуждается на собеседовании) ‍ Заполняй анкету по ссылке</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123898</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123898</guid>
      <pubDate>Thu, 19 Feb 2026 07:33:58 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>(#постоянка) Требуется #дизайнер для Wildberries в COZY HOME Задачи: — Создание и переработка дизайна карточек товаров для Wildberries. — Разработка главных фото (обложек) с акцентом на CTR. — Подготовка инфографики (преимущества, характеристики, УТП). — Улучшение текущих карточек на основе аналитики (CTR, конверсия). — Работа по ТЗ и самостоятельное предложение идей по улучшению. — Взаимодействие с менеджером маркетплейсов. — Участие в A/B тестировании дизайна. — Анализ конкурентов и адаптация лучших решений. Требования: — Понимание, что такое CTR и как дизайн влияет на кликабельность. — Базовое понимание воронки: показы → клики → корзина → заказ. — Опыт создания карточек для маркетплейсов (желательно Wildberries). — Владение Figma или Photoshop. — Умение работать с инфографикой и текстом. — Насмотренность и понимание трендов e-commerce. Условия: - ЗП 80 000 - 110 000 р. - Гибрид, Москва. 📝 Контакт: andreyvolk513@gmail.com</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123889</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123889</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 18:27:23 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>Ищу графического #дизайнера или даже несколько специалистов для сотрудничества. Если вы разрабатываете что-то из этого списка: — логотипы — брендбуки — презентации и оформляете портфолио — буклеты, афиши, визитки — сайты, интернет-магазины с доменом На данный момент, есть заказ на оформление портфолио. 📝Присылайте, пожалуйста свои портфолио (желательно на behance) с ценами на услуги vk.com/vedanatyt</description>
    </item>
    <item>
      <title>Вакансия из @mskeventjob</title>
      <link>https://t.me/mskeventjob/123887</link>
      <guid isPermaLink="true">https://t.me/mskeventjob/123887</guid>
      <pubDate>Wed, 18 Feb 2026 16:31:29 +0000</pubDate>
      <category>design</category>
      <description>(#постоянка) Требуется #дизайнер по изделиям из кожи (аксессуары) в сеть обуви и аксессуаров Ekonika Задачи: — разработка эскизов аксессуаров; — подбор референсов и анализ модных трендов; — подготовка презентаций и мудбордов к коллекциям; — отрисовка технических эскизов для производства; — создание паспортов моделей в системе PLM; — курирование разработки презентационных образцов по собственным эскизам. Требования: — опыт работы от 2 лет на аналогичной должности; — профильное высшее образование в сфере дизайна; — английский язык не ниже уровня B2 (Upper-Intermediate); — наличие портфолио обязательно (прикрепите на него ссылку в резюме). Условия: — конкурентный уровень заработной платы: оклад + годовой бонус по итогам работы компании за год; — полная занятость, 5/2 (с 9:00 до 18:00 или с 10:00 до 19:00); — возможность работать дистанционно 1 день в неделю; — ДМС:100% оплата 10 рабочих дней по больничному листу за счет компании; — скидки 30-50% на продукцию компании, скидки в сервисе Best Benefits у компаний-партнеров (товары и услуги, развлечения, рестораны, спорт, отдых и др.); — питание по льготным ценам в корпоративном кафе, обучение за счет компании; — возможности для получения профессионального опыта, профессионального роста и самореализации; — профессиональная поддержка, необходимая для приобретения опыта; — высокая степень самостоятельности в работе, поддержку и ресурсы для реализации проектов и инициатив; — амбициозные цели: мы работаем по системе OKR и вместе делаем проекты, которыми хочется гордиться. 📝 Резюме с темой письма «Дизайнер по изделиям из кожи» отправляйте на почту: hr@ekonika.ru</description>
    </item>
  </channel>
</rss>